去沙灘游水點看財物？

好耐無去沙灘 呢排見天氣咁好 想自己去 但d財物擺起邊度好 好驚俾人偷野

挖個窿埋左佢

世紀難題。我都解決唔到。所以放棄咗。

帶埋落水
防水袋

Locker

好唔放心啲所謂防水袋
一入少少水 皮幾兩皮 收得皮

姐係要孭住個袋游水？

帶老人家去睇住

唔帶財物去

有個design真係埋落沙下

咁要帶多個人睇住老人家去睇住財物

啲細路玩沙就發

此地無銀三百兩

收埋係車囉

諗下點樣扮訓𥄫女仲好

無車

女人點收埋衛生綿條？

絲呀 昅咩女 諗住出海游水架

揸車去，放車

咁搵隻兵

擺係救生員度

埋落地下之後棟個牌寫呢度無錢無電話

攞密實袋入住放係對波度

絲就易啦，是但揾隻狗公就得

帶鑽頭去，靚女既話交比救生員都得架